假設肺炎係人為

作個假設：
如果肺炎係大陸研究既產物

1.首先病毒同沙士基因係類似。
好有可能將之前沙士病毒再製造出黎。

2.大陸處理方式係完全冷處理，任由武漢狗四處出國。目的為感染病全球，以共狗對人民如狗我覺得用人民運病毒完全唔出奇。

3.當全球人高度感染再拎出自家解藥，就唔怕從貿易輸左既錢，通通都收返黎。

純屬個人睇法。

傷人100 自損1億

講左個結論出黎
如果真係樓主咁講
唸呢條橋果個直頭係弱智既極點

係有心害人就直接搵個實驗體送去外國啦做乜要自爆先
樓主=弱智嘅極點

死既都係低端人口
你試想像黎緊如果冇爆肺炎，中共係貿易戰輸多大量金錢，大陸豬有得食有得旅行一定會乖乖做順民，但貿易戰已經令大量工廠徹走大陸經濟會因財困變得難以控制人民，歷史話比我聽當大陸人窮都冇反食就會反抗革命，中共係願意付出任何代價保持自己權力。

呢個可能係原因'